講聲生活快樂

我中意會嗰一日既最後一分鐘既最後一秒
同對方講 (會 set 定鬧鐘, 打定 D word, 一到嗰刻先 send 出去, 之前會 send 俾自己練習多次)

因為

就算做唔到第一個
都可以做最後一個同你講

大家都有呢個做法嗎 ?

唉

係生日快樂
未較對就 send 左出去

算啦
有缺憾, 先係最完美